警隊有內鬼！

反黃屍專頁幫手宣傳下
前線指揮官中懷疑有黃屍內鬼
故意違抗一哥命令
叫前線警員撞推、挑釁記者
又打一般市民
嚴重損害警隊聲譽
重申警隊絕對重視新聞自由
要求革職當命指揮官
還警隊一個清白

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

其實佢冇講錯呀，係佢對記者客氣姐
佢d下屬佢管唔到嘛

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

push

push

我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

自推